其實依家大學生畢完業人工咁低係好正常

唔好腐皮住 聽埋我講先

最主要既原因係依家大學生太多

通街都係大學生 i大又話自己大學生

外國野雞又話自己大學生

搞到有d供過於求

又或者可以話大學生根本就係基本要求

長久之 好快大學張沙紙就變得唔值錢

要人工高就要學其他人地無既野

所以大學生人工咁低根本就係好正常既事

同買野既道理一樣

唔洗番工既大學生呢?

好似你咁得閒咩

咁見工條友唔識睇佢邊間大學咩

真係勁既大學 你唔洗同佢擔心喇

勁既大學都要睇埋邊科喇

我諗係未訓醒ja掛

同一價錢
支那平你一截

正解

通街都係大學生

係名校勁科根本無呢個煩惱

個個以為拎張沙紙就變神仙

一萬都無既工你都做係自己on9.
不好問點解，恰埋眼要搵份13 14k難咩？

野雞大學學生唔值錢 係好難搵到13 14k

而家紅資當道，請都請好多大陸畢業生。又平又好用。
香港水泡科同學得仆街港資壓詐請人